{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7618&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평더설레임펜션"
    },
    "text": "ペンションは前に渓谷があるところで、周辺には水徳山が6分の距離にあり、明知渓谷は20分の距離にあり、チャラ島は45分の距離にあります。 客室はテラスがあり、バーベキューができ、すべての客室は禁煙です。 また、客室内には石鹸がなく、現場で購入することもできます。 無料Wi-Fiが提供され、駐車は可能です。 加平ターミナル近くのチョウンマート、農水産物マーケットで5,000ウォン以上の商品を購入するとスーパーピックアップが可能で、ピックアップ時間はオープン時間から9:00までです。 屋外プールは毎年6月初めから8月末まで運営され、利用時間は入室から20:00までです。 服装はラッシュガードや水着を着用する必要があり、ダイビングは禁止されます。 ペンションには飲み物や酒類を販売する簡易マートやフットサル場、バドミントン場があり、ボードゲームもレンタルできます。 駐車場は無料ですが、ご利用いただけない場合もございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2人基準で20,000ウォンです。 テラスではレモンツリーの客室でバーベキューができ、02号から04号の客室は共用バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超えるため、入室は不可であり、保護者付きではない未成年者やペットの出入りは制限されます。 利用施設の紛失および毀損は利用客に責任があり、客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により上記の情報は変更になることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷や山があります。水徳山や明知渓谷、チャラ島などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはテラスがあり、バーベキューができます。ただし、石鹸は備え付けられていないので、現地で購入する必要があります。また、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、場合によっては利用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "レストランやショップはありますか？",
            "answer": "ペンション内には簡易マートがあり、飲み物や酒類が販売されています。また、フットサル場やバドミントン場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。2人で利用する場合の料金は20,000ウォンです。テラス付きの客室ではバーベキューができますし、一部の客室では共用のバーベキュー場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月初めから8月末まで運営されています。利用時間は入室から20:00までです。ただし、ラッシュガードや水着の着用が必要であり、ダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "加平ターミナル近くにチョウンマートや農水産物マーケットがあります。5,000ウォン以上の商品を購入するとスーパーピックアップが利用可能です。ピックアップ時間はオープンから9:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは最大人数を超える入室は不可であり、保護者付きではない未成年者やペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。なお、ペンションの事情により、上記の情報は変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 585
    }
}